[求狠評］畫素描多，第一次用木顏色

畫開素描，想試下玩木顏色筆

原圖

起草

落筆

畫wug

其實我畫過一半....未完成...
多謝你記得烏雞

9/10。

0/100

等你放上黎

我永遠都會記住烏雞的

8/10

木顏色要不斷重複一層cum一層，畫到手軟

背景選錯畫嘅物料？

我用咗一隻加水可以有水彩效果既木顏色
我覺得效果好過齊木顏色油晒成幅

用咩紙，咩牌子顏色

下邊嗰隻係水彩木顏色

紙就好普通既素描畫簿

轉卡達

太用力了

點睇得出？
但唔用力，啲色又唔明顯

隻狐狸啲毛最明顯
咁可能係顏色筆牌子問題 一忽忽咁

唔好用D中小學生木顏色

巴打有咩建議

DERWENT達爾文
HOLBEIN好賓
FABER-CASTELL輝柏
CARAN D’ACHE卡達
呢4種比較好用

網址介紹:

點解我畫極都唔似